真係唔好怪一哥find唔到個Right word

呢d嘢似乎真係揾唔到